{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104077",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "요이스시"
    },
    "text": "宵寿司 (요이스시)\\n\nソウル西大門区倉川洞52-8\\n\n和食-寿司/ロール専門 , 11:30 ~ 22:00 , 年中無休 , 15席/部屋:部屋なし , 新村の寿司屋「ヨイスシ」は回転する寿司が色とりどりの皿に盛られているところだ。 グルメ店としてお客様に人気があり、比較的安い価格で多くの種類の寿司を楽しむことができる。 ここでは食べたい寿司を選べばシェフが直接作ってくれるので、気楽においしい寿司を楽しむことができる。 また、有名人もたまに訪れる方なので認知度も高い。 社長とのコミュニケーションが容易で、お客様は面白くてリラックスした雰囲気で食事ができる。 手頃な価格で気軽に様々な寿司が味わえる「ヨイスシ」を訪れてみてはいかがだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "宵寿司の場所はどこですか？",
            "answer": "宵寿司はソウル西大門区倉川洞52-8にあります。"
        },
        {
            "question": "宵寿司の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宵寿司の営業時間は11時30分から22時までです。"
        },
        {
            "question": "宵寿司は何日でも営業していますか？",
            "answer": "宵寿司は年中無休ですので、いつでも訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "宵寿司の席数は何席ありますか？",
            "answer": "宵寿司には15席あります。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "宵寿司ではどのような種類の寿司が楽しめますか？",
            "answer": "宵寿司では回転する寿司が色とりどりの皿に盛られており、多くの種類の寿司を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宵寿司で寿司を注文するとどうなりますか？",
            "answer": "宵寿司では食べたい寿司を選ぶと、シェフが直接作ってくれますので、気軽においしい寿司を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宵寿司には有名人も訪れることがあるんですか？",
            "answer": "はい、宵寿司には有名人も時々訪れることがありますので、認知度も高いです。"
        },
        {
            "question": "宵寿司の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "宵寿司は面白くてリラックスした雰囲気で食事ができるお店です。社長とのコミュニケーションも容易です。"
        },
        {
            "question": "宵寿司ではどのくらいの価格で寿司を楽しむことができますか？",
            "answer": "宵寿司では手頃な価格で様々な寿司を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "宵寿司を訪れることをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、宵寿司は手頃な価格で気軽に様々な寿司を味わえるお店ですので、ぜひ訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 403
    }
}